[突發]伊拉克議會通過議案 要求政府驅逐包括美軍在內所有駐伊軍隊

The Iraqi parliament has voted for a resolution to ask the government to end the agreement to host US troops in Iraq. The move would essentially oust US troops and all other foreign troops from Iraq.
The Iraqi parliament voted on Sunday to remove US troops from Iraq.

POLITICS | 05.01.2020
Pressure mounts in Iraq to boot out US troops
US Marines with 2nd Battalion, 7th Marines, assigned to the Special Purpose Marine Air-Ground Task Force-Crisis Response-Central Command (SPMAGTF-CR-CC) 19.2, reinforcing the Baghdad Embassy Compound in Iraq on January 3, 2020.
In an extraordinary session, lawmakers voted for a resolution to ask the government to end an agreement with Washington to station 5,200 troops in Iraq.

The resolution specifically calls for ending a 2014 agreement that allowed Washington to send troops to Iraq to help in the fight against the "Islamic State" group.

吓 輸民意架

Iran 都未打美帝

公投定小圈子？

其他post5係又話5打咩

歡迎 專注東亞事務

好正常, 伊拉克唔想成為戰場, 叫美軍走人

要打你地出門口打 咪係我地頭搞事

Exia，驅逐目標

屌岩岩好重睇緊00

大佬你打橫打，你直接打伊朗，咪撚喺我地頭搞事，求下大家

慘慘豬

其實中東班友根本養唔熟
遜尼派 or 什葉派 都係一撚樣, 美國比錢支持佢地
佢地就成日同美國作對

我認為 美國應該放棄中東班友
然後全力支持 庫爾德人建國, 再稱霸中東

庫爾德人 是全個中東最世俗化, 最親西方, 連以色列都同庫爾德人 做老友
再加上庫爾德人夠勇武, 美國比D 戰機/導彈/坦克 佢地, 就可以打哂成個中東都得

但之前 土耳其出兵打庫爾德人, 美國就同庫爾德人割席

不如以色列人仲好啦

以色列人口太小, 只有800萬
庫爾德族有3000萬人口,而且一直都想建國

要求？

伊拉克同伊朗 已經近乎同體架啦。

民主伊拉克